雞龜骨滾羹

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

樓主廢鋒

收左皮 咪jer

咪撚浪費網絡資源啦
咁嘅時勢

要舒壓

放左鹽未

小學雞唔識打字

樓主依家係咩迷？

已死了

廢都冇得再廢了

勇武

冬董棟懂洞

樓豬幾時再反連狗

米尾

做咩？

大大力打染暴徒

以為del左po 就無人記得？

冬凍東懂董